★游b 左眼受傷變獨眼龍！

被視為政界「女神」的青年新政游蕙禎，近日疑因運動導致左眼受傷，需要以紗布覆蓋左眼，變「獨眼龍」。法政匯思游月華今日貼出與游的合照，讚游雖然左眼貼了紗布，但無減容貌，稱和游蕙禎合照的壓力很大，「真係讓你一隻眼，都贏你幾條街」。

游月華接受查詢時透露，游蕙禎日疑因運動而弄傷眼睛，笑言「放心，佢唔係被人打」，祝對方早日康復。

擁有一雙大眼的游蕙禎，向來被視為政界「女神」。不過，近日她的左眼受傷，需要以紗布覆蓋，頓變「獨眼龍」，但似乎無減在「粉絲」及好友眼中的魅力。

游月華在facebook分享與游蕙禎一起共晉午餐的相片，透露雙方談及游氏族譜等話題。照片中游蕙禎以白色背心襯衣配黑色短裙，縱然她左眼受傷，但樣子看起來仍十分精神悅目。游月華更在貼文中指，與對方影相「壓力都幾大，真係讓你一隻眼，都贏你幾條街」，又笑言姓游的女生普遍都是大眼妹。

正呀

變伊達政宗

咁既豬閪連靚女都稱唔上 女你老母個神咩

見鑊打鑊.gif

肥恆吉親？

烏鴉

個熟女仲正

push

遊月華係咪前民主黨員，之後做咗天琦契媽果個？

lm

係咪比人顏色眼睛

今日睇pornhub算

Lihkg今日都唔慌stable

wrong reply

整容

又靚返

0 波麗

from her ig

想比游b踩丁丁

短裙仔

sor 琴晚唔小心射左落隻眼

matthew lam 條J 好短架bor

老猫冇zoom大對腿既？

no feet

J住先

有幾多港女會運動?
游b真係好gfable
又識煮野食 又鐘意貓有愛心 又會運動

神級

游月華 milf

其實都唔少
不過多數30以上

姐姐

真係好似張耀揚

好耐冇見BB 啦

Show Blocked User - 生gay勃勃